有七十後的A0 人麻？

打個招呼

點解咁耐都A0?

差3年,83

孤獨
識唔到女

四年先岩

推

即係幾多歲

我諗無人答你

因為個個變曬魔法師

咁撚攪笑

啲老姑婆上司唔上登架